本程序所有工作都是为了课程设计准备，也是框架之路上的一步。

目的：
	1.	首先是为了做课程设计吧。
	2.	想了好久我们需要一种什么样的框架？
		常有一种言论说java程序员经常把简单的事情做复杂了。
		以我有限的视野和经历来看，可能就是在说框架这个事情吧。
		譬如C++，多见的都是库，而很少会去提框架。
		也许框架（及制造者）尝试以一种通用性的解决方案去解决大部分事情。
		这是一种美好的追求。
		但事情总不会如愿发展，所以我更坚信适合的才是最好的。
		也常有言论抵制造轮子，但要是没人造了，我想米其林也不会有好轮子了。
		也许重复造确实可能显得没那么大的价值，但是很多东西都是一点点积累起来的。
		另外，即使你不造轮子，需要改造的际遇还是很多的。
		所以你也应该去好好了解下轮子本身，去山寨一个，其本身也是一个了解的过程。
		所以我想山寨一个，但心里又不是很想，因为做个一模一样的不合我意。
		想要做一些东西，但又没有需求（压力或动力）。
		对细节的考虑确实很考验一个人的功底。
	3.	很多时候手里拿着把屠龙宝刀（好像龙族很不堪啊）但却用来切白菜（好像白菜也很不堪啊）。
		总之，就是物不尽其用。
		学JavaWeb差不多都是从servlet出发的吧，但很多时候它就被成了一个跳板，供使用者跳往框架的世界。
		当时的我也差不多这样（算是被逼的吧），现在的我也不是很愿意用servlet来做东西，因为觉得有些麻烦。
	4.	所以现在一切一切的原则：**从简出发，适可而止**。
	
	
	
代码说明：
	1.	servlet的开发统一采用3.x规范，使用注解，就不去配置web.xml了
	2.	servlet的url-pattern需要写成/servlet/itself/*，这个就不在代码中检查了